97巴絲吹水台之 白痴誤中1001 (87)

hi

終於1001

個一刻唔想去,於是就冇去到

聽日返新工,有d緊張

好on9
成日都係咁,唔想做就唔做

今年記得再報啦 我都會

如果我呢份工岩做就唔報

咩interview黎

自我介紹
對你apply個position既了解
對間公司既了解
你對未來有咩方向,目標

其實臨場應變最重要,有時根本估唔到佢會問咩

搞咁多野好on9

exact7ly
有啲問題好奇怪

通常呢啲都學唔到野我全部自己搵 做左三間公司

最緊要刨公司網頁

試過俾佢瘋狂想搵位踩我 我由佢up 臨尾屌左佢一鑊

真
最好搵到d特別野

最緊要近況

有啲公司問到好深
不過多數面對面先會

jobsdb真係好
我自己都搵左好幾份

矮巴讀咩架

雲加好波

笑死

Cd啲音質好好多

你屋企有hifi set?

有無人未訓

我

做咩有覺唔瞓

未瞓

牙夢

咩事？有咩同大佬夢講

hi all

3000 yes

Still have 999 essay waiting you

lm

柴狗潛左水好耐

可能溝到女了

你啱

@熊b 有冇睇今季山p套日劇

無

屌用錯ac🤭

你係最可愛啲小華b 唔好扮熊b喎

轉左好耐

咁好口

個幾禮拜

建議由留意小妹開始

冇呀 可能等佢出晒先追
山p個造型好搶眼又變返長髮

我留意咗你好耐喇gay佬

頭先睇咗一集
佢好似痴線佬

好似係做昆蟲發燒友
又搵濱田岳拍檔 濱田每次都做配角好慘

係寄生蟲 今次仲要俾山p玩

如果我聽歌可眼紅

97新人初步到

新人自貼

推

Anyone miss me

Nobody’s home yeah~

me

Sing la!

聽日先算

早晨s

搵到ft未

屌喇星以為份功課今日DEADLINE諗住爆速由0開始做完先食野
返到屋企發現DEADLINE係聽晚1159

決定聽日先做
今日都係玩MAGIC
不過要去買左野食先

我諗我望左咁多次
個4字唔會變左3字掛

大不了唔交
已經有兩份冇交
其中一份係收工返屋企訓左冇交

Pass左啦
Mid term
Final quiz都ok
Project都高分

最後兩個禮拜
2500x1
1500x3
1 test 1exam
fyp差最尾

Sem議員

失業未

已經完sem心態

失緊啦 今日廢咗一日

你奀既定義係幾多先

"對"到厭

不如試下推快啲

我仲差兩篇文

終於有得抖吓

Y

屌你老母

喔~
咁你聽開邊個特別鍾意

jj

課

咩嚟

好毒

早起廢青

未訓廢青

早晨有無人想聽我講野

有

因為唔要可愛

man

溝死女

落雨無帶遮

做到一半食個tea

推 溫final溫到殘曬

新人留名

牙告

送禮

我都係新人多多指教

+1
已經唔敢同女仔接觸

可能係溝通

Ching識野

呢個真
同男既做frd都冇咩問題
女既就真係一半半
同佢地相處係個學問黎
有時唔覺意，可能都搞到人地唔鐘意你

Hi 告b

改左名唔認得你了

你好不好
我好想知道~

早喔

雲加巴在 ？

哭緊

仲要返工

去緊三刷復仇者連盟

我未睇

禾marvel粉點同

搞錯呀

好啦掛吓

Last了
5月好多想睇

新人lm

聲都出唔到

新人要自貼

川貝琵琶露

一講嘢走哂音
淨係咳囉

我都等過左呢兩個禮拜先再睇戲

上個水

又潛返落去

每日上嚟嘅指定動作

劉馬車

舊時係西九龍返工
去廁所見到廁格有屎
係廁格卷廁紙有屎

sleep is for the weak

Go to sleep la. Noobguysssss

no weak

No sleep

食果三四十蚊係度牙支牙draw

返工好撚眼訓

我都想

有先算

柯南小哀基德新一？

威

係

失業幾個月好難頂姐

咸多D

南音係粵曲啲fd

[member流行定classic

[/member]

老實講唔難

極

病完之後唱親歌都變左混聲
真音唔見左

橙

幾時都搵到
係睇下岩唔岩自己

會難d
不過如果等人用就點都請

七仔返住先

留名

右典牙臭b華

岩岩先做完手頭上既野

禮拜4又輸

冇時間諗垃圾阿狗

懷念爺爺

反雲個真係食屎狗黎

我利世界第一

me 都係原來咁多人trans

早晨

Lm

long time no c

邊個發明了返工 我要給他米田共

日日返pt做狗做到無時間追po

返pt都要做
轉工

唔得閒搵啦

係趁旅行之前先返多啲

熊疤

做咩都冇mood

四零真係估唔到

笑死我

有興趣嗎

牙襟

牙膠

做緊啲咩

返工

姐係咩

上面美味佳？

652

召喚熊巴

無野了

抖音

低能牙赤

好多脂肪

有無巴絲試過長期低燒，反反覆覆搵唔到原因？

撞邪

早

韓你老母狗

睇怕都係

心胸狹窄嘅崇日狗

我聽廣東歌

我听抖音歌🤙🏻🤙🏻🤙🏻

中國華

我們一齊學貓叫
一齊喵喵喵喵喵😺😸😻😼😽

学
同志你用字不准確 要改正

改名未

無靈感不了

Outdate la=.=

how about 汪汪汪

玩少啲抖音啦B華

小妹巴97毒瘤

我毒啲

睇得開心咪得

舊時代啲硬幣真係好靚

手指

男人手你都岩

未返工就想收工了

射啊射射他吧

我日日都係咁

又好似好耐無入嚟 推吓po

返咩？

賣孩子

兒子

我特登儲左一大樽

清楚你未暗示我

今日老母節，有咩節目？

執屋

深潛小狗繼續深潛

普通食飯

邊度嚟

Sogo thankful week wo

我都係

睇痢記慶祝拎英超

咩嚟嫁

買晉級

有利記冇窮人

好緊張
仲有一個鐘就有得直擊痢拎英超

早晨你

禾鏝英超第一

見到紙皮哥哥喺五月之約到覆post
跟住過嚟睇吓有冇討論緊
記得之前依度有幾個巴絲都係今晚睇

今晚真係好正

恭喜
見到利拎唔到英超係開心既

祝U 拎R霸

我睇到幾開心
btw想睇痢幾廿年贏一次

上堂好悶 有冇人吹下水？？

紅日上咩堂

悶zzz

11日都未爆po

幫大家推吓post

頭先去左游水
D水好撚凍

想知大家係邊度返緊part time而家返親見到啲都係99 00 想喊

早抖聽日返工

政府加大學工
不過我d同事好多都係9697

Long time no c

hahahahaha

溝通唔到？

覺得自己老姐

Bbbbbbbbbbbbbbbbwa

U is d

my grades are d

long time no cccc

Cccccc

Dddddddd

又要做狗了

日日都做緊狗

仲有成個星期捱呀屌

點先可以增肥

點先可以減肥....

食

淨係肥肚腩同面

開始見到爆po嘅曙光

Hi

我仲未搞掂篇文

終於得返一份report同fyp就完sem

我中意睇台劇

97

我鍾意睇舞台劇

好眼訓呀

熊仔

掛死你

天日就見到熊疤真人

笑撚4

$2000/1hrs

佢答應我佢會帶面具出街先接

有冇買mr演唱會飛？

冇

終於交左份功課
真。完sem
有咩慶祝活動好

打個飛機賀下佢

no

諗緊今晚好唔好早瞓

飲茶得唔得
唔想做運動

準備整曲奇餅

唔想郁呀大佬

留名攞餅

好辣

你又啱啱哋
不過佢係唔辣
但係又唔太咸
個雞肉幾好味
但係唔係好口水雞feel

一碗飯點夠

啱呀真係唔太夠
佢兜雞仲要係極多
下面嗰層唔係呃秤青瓜嚟

收工

波兄對辣有冇研究

我唔食辣

sad

唉屌你老味臭閪好撚嬲

打氣扮緊工

Sing!

星

又做狗

做狗好過做人

Sing what

霧之戀

校長最熟一定係這公屋這公屋這公屋

好似唔錯

仲未爆po

靠你了

靠你至啱
繼續潛 bye

靠我

24

我鍾意左鄰右里啲歌多啲

夢巴(熱死)

迪麗熱巴

左羊右華

熊疤呃我去廁所走左去唔比錢

橙矛人理

😭高汁會員無人理

下次俾返尾數你

琴晚條過夜數

推到1001

996了

終於爆

推爆

差一個